(Switch)點解zelda爆完機之後會冇save?

打完Ganon
睇完曬d動畫
The End

佢彈番出開game主畫面
最後Load既畫面就係打大佬之前

姐係我永遠都唔可以係打完Ganon既世界再玩落圠?

唔可以

我追post
有d巴打話爆完機
會顯示完成度

可以繼續玩落去
發掘d未去過既地方

係
個save有個星星
表示你爆咗
但無之後世界睇

有星星
玩左140~150 hrs
打曬4神獸
搵曬12回憶
開左80幾間廟
都係得30%完成度

要執屎

Zelda傳統嚟

咁都話聲比個玩家知道
例如你加左粒星代表過左關
例如多左個完成度
嚇到我以為打左等於冇打

開放還開放
唔代表一d指示都唔比玩家
呢個位要扣分

咩呀, 你最後個SAVE檔咪有粒星囉

我上網睇先知粒星代表爆機
隻game 一d交代都冇

其實好多game都係咁架喎

會有粒星，
then load 番未打ganon 前既save比你去執鼻屎

唔好搞我隻zelda

我唔係話呢個設定唔得
而係隻game唔講聲姐
彈個window話
e.g. "恭喜你已經打爆機，隔離會有粒星，你可以繼續打埋未完成既任務"

我明呀
所以我第一次爆機唔知道
打左兩次Ganon

第一次打機?

大把game都係咁架啦
咩都要講出口咪仲影響觀感

其實可以話真係打左等如冇打架喎
果隻所謂咁嘅final boss 一開波3心拎樹枝入去都打得
根本冇爆機呢樣野

咁你打完第二次發覺咪又係一樣

發覺唔對路
上連登睇post 先知

幾經辛苦打完final boss 之後
比佢load番出城堡外面打之前個save

大把game係咁做唔代表係合理

其實你搵晒啲回憶會有啲劇情睇
同埋續集整緊

以前最經典 tales, rockman exe, FF, DQ其實都係咁

佢預你知咩事

但其實後日談會好啲

樓主打左dlc未？
個隻先係真boss

一定要玩埋DLC, 劍之試煉 同 英傑之詩篇

120個神廟都建議搵晒佢! 解晒有野送
9百粒屎就盡量啦, 我搵到400粒都接近開晒啲裝備格

120個廟太難開
有d詩歌謎底解唔到就係解唔到
e.g. 有個廟要指定時間射箭向太陽/有個廟要飛瀑布再空中用叉直插落地先開到
呢d唔睇攻略，愛因斯坦番生都唔會解到

900粒seed就算，玩多900hrs都唔會搵得曬
隻game太open
open到乜指示都冇要你盲摸摸9搵一餐
e.g. 有粒seed要用馬跨3個欄先開到

我唔信有人唔睇攻略會搵得曬